覺唔覺個名有個「熱」字嘅人或者事物，都係十分出色。

球隊－熱刺（有未來）

女星－迪麗熱巴

城市－熱拿亞（曾經同威尼斯齊）

政黨－熱血公民

疾病－登革熱，黃熱病

片商－東京熱

政治人物－林鄭熱娥

仲有冇？

生果 - 熱情果
歌 - 夏日熱辣辣

熱劉淑儀
熱童

熱情果真係好味道

食物：熱狗

熱流熟移 個名好型好physics

樓主更出色

連ching更出色！

電影：熱問

係！講漏咗！

美食-熱製野 熱氣食物

玩具：熱火

熱浪狗也不屌

歌曲：熱咖啡！

熱狗

汪阿姐

東京熱

熱拿亞橋都霖埋 勁!

熱氣咪唔出色囉 負面野黎

身體免疫力下降先會咁

熱L 死

溝通用語：熱菇熱菇

熱菇呢樣野又係聽到都爽，出色！

熱氣呢個理論出色！

同西人解釋唔到

熱玉卿

球隊－熱狗
玩具 -熱狗
政黨 -熱狗
食物 - 熱狗
宗教 - 熱狗
媒體 - 熱狗
巴士 - 熱狗

薯片：熱浪

法律:熱謝鄧

呢個由細聽到大，正！

武術：熱問

吳國

渣ga

賊:熱繼歡

睇睇下個熱字，好似唔係熱字咁
有無人明我講咩

熱浪

有，你試吓睇耐啲個支持個「支」字

睇咗20唔撚知係咩字嚟

女明星:熱禮林

點睇熱刺！？

啲球員太熱辣辣了

樓豬高汁

熱鞭

滴蠟熱巴好柒

熱血公民

駁唔到。。。

熱香餅

高汁po！